如何評價Will.i.am?

佢地成班dj都係pokemon嚟
係咪叫自己個名

Mk nigger

邊班 ?

幾型
Black eye pes d舊歌正啲

例如？
剩係聽過where is the love
I gotta feeling
boom boom pow
Pump it
My humps

覺得佢solo麻麻

佢既style依家已經唔入流

Where is the love最正 又有意思，宜家首remix 好撚難聽

佢有首boys&girls 幾好

返屋企聽下

成隻碟都抄 有咩好評價

source

好肥果個dj

Dj khaled
All i do is win